各位小心，免墮陷阱

今日開始已經有幾個新註冊開始出屌熱狗想搞分化引導言論
手法就好似當時紅登情況
大家見勢色唔妥就好block鳩佢地

兩邊都開始有
岩岩一個post屌青政一個熱狗
五毛開始進場

一多左人就開始黎料

襯人少整5毛list

又係果種方法 引人互屌😁

我係咪五毛你自己GOOGLE我個名咪知囉:-)

好地地講兩句無緣無故突然一下拉去政黨到
當人傻，我只能提大家小心

疑似五毛：五毛鬼

疑似五毛：光之練金術師
9成係五毛：Intel_King，關愛老友記

on9仔咁快係度學人捉鬼,你有證據先講野啦撚樣

確認五毛：五毛鬼

岩岩隔黎post見到鳩硬都進場

見唔對路就block

街市買餸都要賣花讚花香， 先同人哋講對面當菜過唔好食唔新鮮再sell自己

不過佢招手段就低級左少少咁

你引晒佢地入嚟喇

一個一個入黎

屌鳩熱狗就係五毛，含撚啦。

五毛狗又入黎吠

學人俾good之前唔該用下個死人腦思考下啦
宜家唔gur熱狗就係五毛呀屌你老母